我地整咗個免費學習平台

我地最近整咗個叫 IDENTITY 嘅免費學習平台，以教學影片為主，目前涵蓋咗初中至高中必修數學嘅大小課題。我地嘅理念好簡單，就係想整一個屬於香港學生嘅免費學習平台，而數學科就係試探方向嘅第一步。

我地幾個都冇 programming 背景，個網站只係用 WordPress 砌積木砌出嚟，而且暫時都係搵平平地嘅 shared hosting 裝住個網，所以速度上效能上有咩不足請見諒。

下面係我地網站嘅簡介短片，有興趣就望下啦

正呀， 多謝brother, 我有煲 ，想拎4可以點操？

支持

睇佢個網主要集中係教concept 好有心 但係你要有心讀或者係中4中5比較好
考skill補底方法就少左d

你講得冇錯 我地嘅方向唔係諗住教 skills，因為 skills 嘅話有好多有心人喺 YouTube 都有分享到，而且我地始終好天真咁覺得，明白概念嘅話，其餘嘅你會自己搞得掂

支持巴打！

幫你推

好多人都未必真係想讀數 只求一個好d既grade 真係想讀個d 都會靠自己識哂
呢條路難行

都有心理準備唔係個個受落㗎喇，但我地唔係諗住賺錢，冇所謂啦。同埋我地喺 IDENTITY 個「關於我們」度都提到，我地想做老師嘅 flipped classroom 資源庫，所以我地一定係行 concept 路線。

如果唔知咩係 flipped classroom 嘅話，去 wikipedia 望下：

好有心 支持你地 呢種方式幾理想

會唔會教埋m2?

留名

我地想呀，但要睇下大家對 IDENTITY 反應如何，再睇下而家個方向有冇行錯先。

同埋我地淨係整中一至中六 complusory math 都用咗一年半時間，就算而家即刻開始整 M1 M2，相信都要等多一年，所以對唔住喇，短期內真係做唔到住

支持巴打

加油

push

IT 巴打我有冇野可以幫手？

有冇得教埋大學數

巴打多謝你份心意

暫時就冇乜大問題（或者只係我地察覺唔到），係有啲功能想加落去但唔識整。不過我地唔想貿貿然搵巴打你做義工，我地都過意唔去。

反正而家都係 launch 咗冇耐，就比個平台運作一輪再作打算啦。話說有另一位巴打都專登 send email 過嚟話想幫手，好多謝你地咁有心

太睇得起我地幾個喇，我地唔係 major 數學，只係同數學都叫做有些少關係

l m

Lm

巴打你好
我都搞緊相同既野
有興趣可以交流下

幫pish

巴打有冇方法聯絡到你

不如寫個粵文嘅關於我們...

你有興趣傾嘅話 email 我地啦

contact@project-identity.hk

u sci 留名
睇下其他科幫唔幫到手

正到暈。。。。

係就最好，我會好感動

就等更加有能力嘅人去做啦

留名幫推

巴打好有心

醫療科留名 有野可以幫巴打

好欣賞巴打你哋咁有心

其實我上年先至啱啱大學畢業，而家讀緊Master，咁既然你地都係免費教人，我都好樂意去同你地一齊搞搞個website，其實我而家係澳洲讀緊，依家去到二月中都係放緊summer break。所以呢段時間都好得閒

幫推

三大數學系留名

可以幫手出片教高中Chem, 如果有野幫到手記得出聲!

LM

幫推
巴打好有心，支持！

唔駛想潑冷水，不過覺得herman yeung同你地做既野好似差唔多咁

好多謝你同其他巴打咁有心，但我地都唔想無緣無故要你地做義工，始終工作量真係好大，唔係幾個月就完成得到嘅事嚟，所以其他科目嘅片仍然有待計劃。

唔會係冷水呀

我地一直都有留意香港有冇類似嘅平台，所以當然有留意開 Herman Yeung。佢真係非常之有心，我地付出嘅極其量都係時間，佢就直頭放棄埋原本份人工。

Herman Yeung 嘅片好多都好有質素，但我地喺影片設計、課題結構等好多細節都有自己諗法。數學科就係幫其他科試探呢啲諗法嘅先頭卒。

另外我想讚多 Herman Yeung 一樣嘢，佢口齒真係好伶俐 我地啲片係靠大量剪接先做到咁流暢，我本身講嘢係 1999。佢喺冇剪接嘅情況底下都可以講得咁順，呢樣我點學都學唔識。

路過都要支持下

遺憾巴打多謝你。你介唔介意 email 我地，或者我地喺 email 度傾下

contact@project-identity.hk

自推

一鍵留名

巴打 香港正正需要D咁既嘢

支持Bro

你地有無IT Support，我可以幫手
個網站都幾多Vulnerability

冇呀，所以完全唔識搞 security 係可以一次搞掂定係定期維護嘅問題？

偶像herman yeung

推一推先

幫推

一定要支持

如果有大學數就好

最鍾意免費野

巴打多謝你咁賞面推兩次

每日一推

好有心

p

正評

好有心啊 加油！

我而家都煲緊佢啲天書

btw 幫推

Push
幫左我好多

多謝啊爸打 好受用

又再推一推

想學日文

我一直都想自己拍dse math/phy片上網講concept
但無衝勁去行第一步
我最欣賞你地係由concept出發
我補左三年dse我都係儘量由concept講起
唔知你地會唔會考慮搞埋phy？
利申 細電final year

真系好有用！

我而家間公司就係做緊呢啲野

有打算呀，但想再做多啲宣傳先

Speaking Textbook ？

社大學生表示支持

上線喇！

可以一齊合作整phy
我都有一個youtube channel教phy
5xx subscriber
targer aim high嘅學生
可能我唔識教補底

樓主
sorry 遲覆你email
我今晚覆

加油呀巴打！

個概念好似我大學既hon pro 不過我寫個個多d 功能

有冇計劃幾時出埋其他科目？

加油
17dse

巴打好有心就算已過dse都支持下你

加油

支持！好想有多d相同理念嘅人可以走埋一齊！

手機響鈴來留名

想呀，但想做多啲宣傳等多啲人識先，而家宣傳方面真係幾棘手

又要推返上嚟喇

正啊，巴打
希望快啲成為local khan academy啦

支持！加油！

我係收皮啦屌

老實講，你地既target group 好細，宣傳真係要卜
我搞教育曾幾何時都諗過搞你地呢種approach
而家開左舖都係落返地教。

手快快出左post

老實講，你地既target group 好細，宣傳真係要諗下。
我搞教育曾幾何時都諗過搞你地呢種approach
而家開左舖都係落返地教，學生為本。

有興趣可以交流/合作 telegram： @LIHKGBigC

巴打多謝你分享，或者遲啲再搵你傾下

我地明白唔係個個受落呀，但針對考試嘅資源其實一直都有好多人分享，唔需要我地去做。況且呢個 project 並唔諗住賺錢，所以我地唔需要諗錢銀，有空間去行自己想行嘅方向。

就算最後結果唔理想，我都相信只係我地做得差，而唔係個方向錯。香港始終係需要一個稍為（就算唔能夠完全）擺脫考試嘅免費教育平台。

Push

留名 + 幫推

有咩幫手即管開聲
有幫到手一定email巴打你

多謝你地，順便推一推

幫手推，有咩要幫手開聲